有藍屍撐警L咒周同學不起，渣滓！

此人渣Edmond Chung(鍾浩文)，一名中原地產經紀，日常事務包括撐警、絃富、近日更係佢FB 咒周同學不起，人渣中典範。請各位手足認住呢條粉樣！

推

仆街人

特登show車匙,白金卡出黎真係好核突

其實唔需要咁大反應

有狗跌左落街我地都一樣反應

條友真係好嘔心

唔洗講咁多佢去大灣區發展就ok感受下中國啲人權有幾好